\documentclass{book}
\usepackage{import}
\import{/home/vatican/verbi-celebrationem/packages/}{packages}
\geometry{a5paper, hdivide={1cm,*,1cm}, vdivide={1cm,*,1cm}}
\begin{document}
\pagestyle{empty}
\begin{center}
    \large Rito da Celebração da Palavra com a Comunhão Eucarística
\end{center}
\begin{center}
    \textbf{Ritos Iniciais}
\end{center}
\begin{flushleft}
    \textbf{Chegada}
    \vspace{.2cm} \\
    \textbf{Procissão e Canto de abertura}
    \vspace{.2cm} \\
    \textcolor{red}{Antífona de Entrada} \\
    \textit{Consultar a liturgia do dia.}
    \vspace{.2cm} \\
    \textbf{Sinal da Cruz}
    \vspace{.2cm} \\
    Em nome do Pai e do Filho e do Espírito Santo. \\
    {\color{red} \Rbar.} Amém.
    \vspace{.2cm} \\
    \textbf{Saudação Inicial}
    \vspace{.2cm} \\
    Irmãos, bendizei a Deus \\
    que em sua bondade nos (ou: vos) convida \\
    para a mesa do Corpo de Cristo. \\
    {\color{red} \Rbar.} Bendito seja Deus para sempre.
    \vspace{.2cm} \\
    \textbf{Acolhida}
    \vspace{.2cm} \\
    \textbf{Ato Penitencial}
    \vspace{.2cm} \\
    Irmãos e irmãs, \\
    reconheçamos os nossos pecados, \\
    para participarmos dignamente \\
    desta santa celebração.
    \vspace{.1cm} \\
    \textcolor{red}{Após um momento de silêncio, o ministro convida à confissão:}
    \vspace{.1cm} \\
    Confessemos os nossos pecados:
    \vspace{.1cm} \\
    \textcolor{red}{E todos prosseguem:}
    \vspace{.1cm} \\
    Confesso a Deus todo-poderoso \\
    e a vós, irmãos e irmãs, \\
    que pequei muitas vezes \\
    por pensamentos e palavras, \\
    atos e omissões,
    \vspace{.1cm} \\
    \textcolor{red}{E batendo no peito, dizem:}
    \vspace{.1cm} \\
    por minha culpa, minha tão grande culpa.
    \vspace{.1cm} \\
    \textcolor{red}{Em seguida, continuam:}
    \vspace{.1cm} \\
    E peço à Virgem Maria, aos anjos e santos e a \\
    vós, irmãos e irmãs, \\
    que roqueis por mim a Deus, nosso Senhor.
    \vspace{.1cm} \\
    \textcolor{red}{O ministro conclui:}
    \vspace{.1cm} \\
    Deus todo-poderoso tenha compaixão de nós, \\
    perdoe os nossos pecados \\
    e nos conduza à vida eterna.
    \vspace{.1cm} \\
    \textcolor{red}{todos respondem:}
    \vspace{.1cm} \\
    Amém.
    \vspace{.2cm} \\
    \textbf{Kyrie}
    \vspace{.2cm} \\
    {\color{red} \Vbar.} Senhor, tende piedade de nós \\
    {\color{red} \Rbar.} Senhor, tende piedade de nós
    \vspace{.1cm} \\
    {\color{red} \Vbar.} Cristo, tende piedade de nós \\
    {\color{red} \Rbar.} Cristo, tende piedade de nós
    \vspace{.1cm} \\
    {\color{red} \Vbar.} Senhor, tende piedade de nós \\
    {\color{red} \Rbar.} Senhor, tende piedade de nós
    \vspace{.2cm} \\
    \textbf{Glória}
    \vspace{.2cm} \\
    Glória a Deus nas alturas, \\
    e paz na terra aos homens por Ele amados. \\
    Senhor Deus, rei dos céus, \\
    Deus Pai todo-poderoso: \\
    nós vos louvamos, \\
    nós vos adoramos, \\
    nós vos glorificamos, \\
    nós vos damos graça \\
    por vossa imensa glória. \\
    Senhor Jesus Cristo, Filho Unigênito, \\
    Senhor Deus, Cordeiro de Deus, \\
    Filho de Deus Pai. \\
    Vós que tirais o pecado do mundo, \\
    tende piedade de nós. \\
    Vós que tirais o pecado do mundo, \\
    acolhei a nossa súplica. \\
    Vós que estais à direita do Pai, \\
    tende piedade de nós. \\
    Só vós sois o Santo, \\
    só vós, o Senhor, \\
    só vós, o Altissimo, \\
    Jesus Cristo, \\
    com o Espírito Santo, \\
    na glória de Deus Pai. \\
    Amém.
    \vspace{.2cm} \\
    \textbf{Oração}
    \vspace{.2cm} \\
    \textcolor{red}{Oração Coleta} \\
    \textit{Consultar a liturgia do dia.}
    \vspace{.2cm} \\
\end{flushleft}
\begin{center}
    \textbf{Liturgia da Palavra}
\end{center}
\begin{flushleft}
    Invocação do Espírito Santo
    Primeira Leitura
    Salmo Responsorial
    Segunda Leitura
    Aclamação ao Evangelho
    Evangelho
    Partilha da Palavra
    Profissão de Fé
    Oração Universal
\end{flushleft}
\begin{center}
    \textbf{Ritos da Comunhão}
\end{center}
\begin{flushleft}
    O pão consagrado é colocado sobre o altar
    Oração do Pai Nosso
    Saudação da Paz
    Convite à Comunhão
    Distribuição da Comunhão
    Silêncio
    Oração Pós-Comunhão
\end{flushleft}
\begin{center}
    \textbf{Ritos Finais}
\end{center}
\begin{flushleft}
    Avisos
    Bênção e despedida
\end{flushleft}
\end{document}
